buy the dip!!!

人生太短 出手要更大

出手太大 人生會更短

今晚準備輸幾多

弱智都識啦 掃個靚貨

同我跌

特價都唔買 咁幾時先買

再跌多d ok?